關西7日求評

5點就起飛,仲未plan好行程
都唔知會唔會Delay添

而家行程係咁,請大家幫幫手指點迷津

day1 夜晚10點落機 ->難波check in

day2 黑門市場 -> 四天王寺 ->天王寺動物園 -> 通天閣 -> 心齋橋

day3 大阪歷史博物館 -> 大阪城 -> 梅田

day4 USJ -> ???

day5 伏見稻荷大社 -> 花見小路 -> 八坂神社 -> 清水寺

day6 姬路城 -> 神戸 -> 有馬溫泉(未BOOK)

day7 ??? -> 夜晚11點上機

乜pass都未買,有冇咩週遊卡推薦

唔該晒各位

認真 飛田新地

考慮過
不過我最怕雞同鴨講

搭單問 大阪梅田去神戶同有馬溫泉應該搭咩同要預全日去 ?

day 2 3 大阪2日周遊咭應該啱用，包入d塔頂呀館呀果d，交通又包埋

day6去埋岡山城同岡山後樂園啦
可以睇下買唔買kansai area pass（唔記得係咪咁，但包去京都奈良 可以坐新幹線去姬路神戶）

我個post有講